馬會派錢，得番一場決賽仲可以買Kane做神射手

1.002

all in 5球，當收息

1m 搏2k ，抵啦

琴日換走盧卡古個陣牙傾都仲有1.03

如果包皮入3粒，買簡尼係咪賠1.001？

YES

快D買,賺到笑

照睇應該會有基金入
輸既機率低到
不過個人就算鳩數啦
1m先博得果2k（包皮3球又減半）
風險再低普通人都唔係咁易接受